勸大家唔好迷信外國勢力 自己香港始終要自己救

各位戰士加油

Pish

自己香港自己救 push

點解香港冇變新疆, 因為仲有國際關注, 靠自己發聲, 國際共鳴, 共產黨唔係手無寸鐵既群眾可以獨自面對既

自己香港人家救